不是石正麗！郭文貴爆「武漢官員抵美」：文件驚呆歐洲元首

自由時報3/5/2020

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢病毒研究所副主任石正麗近日謠傳已逃亡歐洲、尋求美國庇護，中國官媒報導本人已澄清；流亡美國的中國富商郭文貴卻爆料，是「更高級別的人物」逃出中國，且已經抵達美國，目前已有歐洲元首看過攜出的文件，全都不敢置信。

郭文貴2日在直播中指出，香港P3實驗室是世界有名的國際級冠狀病毒實驗室，領導機構是世界衛生組織（WHO），在武漢P4實驗室發生狀況之後，他們這些人本該守本分地防止病毒傳染，反而卻通知武漢實驗室不許聲張，威脅做實驗的人不許說話。

郭文貴聲稱，去到歐洲、逃往美國的不是石正麗，「她能起的作用太小」，網傳關於石正麗、孫力軍之類的說法都是謠言，是比石正麗更為關鍵的「高級別人物」帶著機密文件來到美國；他透露，目前此人已和歐洲1位現任元首、1位卸任元首進行了視訊會議，「兩個元首看到文件就嚇傻了」。

郭文貴提到，前白宮首席策略長兼美國總統顧問班農（Stephen Bannon）也已和該人物會談過，世界衛生組織（WHO）已經接獲情資，知道「武漢實驗室高級別人物已經帶著文件抵達美國」，因此才會接受外媒採訪，並呼籲中國接受調查病毒起源，但現在「誰都不會信了」。

郭文貴強調，他掌握的情資是「武漢肺炎病毒（COVID-19）是愛滋病、Mers（中東呼吸綜合症病毒）、多個病毒合在一起的。世界只能讓共黨交出全部真相，你想像中的疫苗是不可能的」。

范